有冇人知AQ Bio消毒水係乜野原理？

有冇人知AQ Bio消毒水係乜野原理？講到好似萬能咁，有少少懷疑，想請教吓巴打